致仍然同我去緊旅行嘅 我摯愛嘅「屋企人」

識左你咁多年，多謝你一路以黎咁錫我咁愛我，有你哩個咁好嘅朋友我真係覺得三生有幸。雖然我平時對你好mean，成日串你、笑你、話你，但係其實都係為你好。因為我當你係我屋企人，一路都想你幸福快樂。

好多嘢黎得太突然，趕唔切同你講。知道同明白你最近發生左啲唔開心嘅嘢，令我更難講出口，費事令你煩上加煩，所以我決定咁樣隔空向你講，因為我知你有睇開連登。

其實自從舊年開始，我身體狀況就越黎越差。我舊年試過踢踢下波，突然左腳冇晒知覺，然後成個人眼前一黑，暈左係度。雖則本身已經係醫院常客，但係咁誇張嘅情況，我都係第一次遇到。綜合埋我今年各方面嘅問題，前排特登問下我睇開嘅骨科醫生做一個簡單嘅諮詢，佢話我啲症狀好似中風，問駛唔駛介紹專科醫生俾我識。嗰刻其實我心諗，我廿幾歲人，唔係咁就玩完啊。明明好有理想好有抱負，想做好多嘢，但係宜家咁嘅身體狀況令我要開始放棄好多嘢。哩個感覺實在令我好不安，宜家就好似身邊有個炸彈隨時都會爆咁樣。

如果你睇唔到，其實都唔係好緊要，因為本身決定左要繼續暪住你。只不過因為以前應承過你有乜傷都要話你知，所以特登隔空開po。

最後，真係好多謝你安排嘅哩個旅行。我知我唔係一個好好嘅旅伴，因為我從來都冇幫手plan過，一路都係靠你邊工作邊忙旅行嘢。雖則本身係諗住去東歐玩40日左右，但係我因為出左啲意外，所以唔可以去咁長時間旅行而轉左哩個東南亞之旅。多謝你一路以黎容忍我、遷就我，你有幾錫我有幾愛我，我係知架。不過好對唔住，我可能陪唔到你行落去，我哩個炸彈隨時都會爆，可能係返香港後踢嘅一場友誼賽，或者行行下路，又或者做做下gym突然之間爆發都唔出奇。之前應承你話下次一齊去日本，去返本來嘅東歐之旅，甚至環遊世界，我都想遵守承諾，但係我唔知時間允唔允許俾我咁做。對唔住 ...

最後多謝肯由頭睇到尾嘅各位巴絲打 萬分感激

P.S.：多謝借連登ac俾我嘅後輩 多謝你平時聽我廢up 辛苦晒

人無法走過每天 為求沒有帶著遺憾活到終點

巴打加油，珍惜眼前人

當上帝關了一扇門，必打開另一扇窗

多謝你 我好珍惜同身邊人相處嘅時間 所以我由一個好暴躁嘅人 變到宜家好忍讓好少會發脾氣

我唔係好信神 因為佢好早之前就放棄左我 不過點都好 多謝你

有冇睇到專科咁？
醫生有得睇好過冇得睇，貴都要睇 錢財身外物

會唔會唔做太多激烈運動可以減低風險？

旅行完返香港應該會睇 不過好大機會要做磁力共振 好貴 冇醫保真攞命

哩個身體俾我耗得太勁 成身都係傷 所以就算真係咁嚴重都唔出奇

女性朋友 識左好多年 冇嗰啲關係 完全pure friendship黎 只係想佢幸福快樂就夠 因為佢遇到嘅慘事已經夠多

叫我唔踢波等於叫我去死 冇分別

廿幾歲仔有得搞嘅

巴打, 加油呀

希望真係咁啦 我最怕我家兩老特別擔心我咋 佢地年紀都唔細

多謝你 真係感覺到連登有愛

靜

我覺得知道係中風都還好
起碼你仲有得搞，個道可以做啲咩去減低風險

都係 所以旅行完返香港應該會睇專科 睇下點搞 要重新調理身體 開始養生

廿幾歲仔簡簡單單已經唔會有事
反而人地中年就要小心

可以嘅平時要有足夠休息
睇你都唔似錫身

我的確唔係好錫身 所以踢波成日傷
宜家成個玻璃人咁 好彩冇玻璃心

保重! 祝你身體健康

多謝你

買個醫療保險先lor

MRI唔係5000炸咩？
唔肯定唔同部位收費點
但我上個月照mri收5000

聽聞係哩個價
咁樣買會唔會俾人告呃保險架 我唔係好知哩方面啲嘢

嗱
我自己2017年尾買醫保
下個月做手術
手術費30萬
唔知claim唔claim到

每個月俾多幾百
當買個平安
Claim唔到就當跌左
Claim到就恭喜你唔駛煩

最主要係我7月尾又要飛 我要飛返uk
所以買完再即刻照肯定俾人捉

祝你手術順利啊

所以我都拖左半年先醫
你都係呀要身體健康

介唔介意問下你咩事？
咁樣嘅話我可能12月返黎先照
大家咁話 大家都要健健康康

照磁力真係好貴
不過人體比你想像中強，唔係有菌 癌基本都唔會有事

我嗰個好小事
唔係你嗰種中風
牙骹有骨移位搞到塊面長期痛
但都要30萬開刀

唔係sell你保險
但醫保真係要買
如果唔係保險賠我20萬
起碼負擔到做手術
否則慢慢等公立幾年

但係你耗得太勁嗰陣 再鋒利嘅刀都會有生銹嘅一日
好似我左右腳ankle咁 宜家特別容易傷 係我韌帶問題黎
就算我做幾多物理治療 點強化韌帶都冇用
遲下再嚴重啲就係要開刀嗰啲朋友黎

見到你咁講都覺得痛 平時食嘢咪好麻煩

我明 返香港睇下邊間好啲就買先

唉 ... 宜家哩面落緊大雨 希望你自己一個人係出面小心啲

咁有錢去東歐
不如留番d錢睇病

仲要post 連登40日西歐
曬命？

建議你睇下巴打窮人唔好生仔d post

咁大個人連用個連登Ac 都要問人借

屋企無錢買寬頻咩
有寬頻就有Ac

上連登都無咩誠意
當呢度樹窿定黑洞？

上得連登預左有大愛撚，同厭世撚
我就係後者

其實去東歐嘅錢就唔係需要特別多 不嬲都係窮遊 而且我宜家又唔係去東歐
去旅行嘅錢係早就預支晒 但係突然睇專科用嘅錢唔係 會俾人check到
就好似我前年做一個小手術 嗰陣一嘢就用左10K以上 哩啲唔尋常嘅數字係會俾屋企人發現

多謝你咁熱心留言
點解借ac哩個問題 係因為我根本就唔上連登 如果唔係我嗰個fd咁樣 我都唔會上黎開po
再者人在外國 寬頻個email唔係我自己set 所以我係唔知寬頻email係乜 點開ac呢

厭世唔緊要 基本上對人生覺得灰嘅人都係基於過度optimistic而令佢地開始對人生有所質疑
不過厭世還厭世 唔好阻到人就得 就好似我有病都好 都唔會諗住阻住人

小心身子

加油

樓主加油 幫你推下俾個女仔見到

Push

慢性中風？

多謝關心 返到香港繼續養身

多謝支持

多謝你
希望佢睇到啦 不過睇唔到嘅話 我都唔會主動話佢知 見佢宜家成個人好似冇晒靈魂咁 講唔出口

可能係 我都唔太清楚 要等我返到香港後做詳細啲嘅檢查先知結果
希望唔好太壞就得 雖則早就做晒最壞嘅打算

多謝你 我會努力架

究竟佢會唔會有一日睇到呢 ...

再幫你推推佢喇Ching

建議：
睇中醫 食住中藥先 冇壞
或
去北京同仁堂，唔好在外買
問店員 買隻丸定著先

問下身邊人
實有一個做保險嘅在左近
到時你睇到真係出事 你想買就要比double/triple甚至唔保你
襯而家未有你醫療記錄就好買啦，大吉利是可能將來都用好多公，又或當旁身都好

不過有生效期 一般係三個月- 六個月
（即係要你一直供三/六個月後，保單先開始受保）
亦有分保障額幾高，睇清保障範圍（點樣病先受保）

睇埋有冇投資成份
（不過一般人壽先可能有（假設你買人壽記得揀隻冇投資嘅））

利申：仲係學生，只不過有兩份買保險一份儲錢